全港記者集氣區！！

大家一齊黎為全香港記者集氣啊！！

唔好忽略咗佢地每日冒住極大危險
緊守崗位，奔波勞碌
為我地記錄真相
留低警方濫暴嘅證據
好似今日影到荃灣近距離用實彈射心口咁

如果你係一名記者/新聞從業員
而又睇緊呢個post嘅
請受我一拜

我知你地一定好攰好攰
但係要加油、頂住啊！！！
香港人多謝你地！！

P. S.
果d選擇性報導、歪曲事實嘅新聞部高層
你地出番去啦
唔係同你講緊野啊

黑警沖入人群開槍

另一近角度

Cctvb既撚樣 唔係講緊你地呀 行撚開啦屌你老母

PUSH

推啊

再推

推

Push